洗頭姐姐問我邊到痕

點答佢好

鳩痕

屎忽

佢會問埋洗唔洗幫我按摩

全身

性暗示